綜緩大陸新移民豪學樂器養貓呻窮

話自己基層冇錢
綜緩月入15k，窮人學兩個女
兩個女都至少中學啦，啊媽用照顧個女為由冇工作
又俾個女學琴學樂器，重去北京表演
呻自己一個月用兩千交學費但又係留言話免費學
根本係大話連篇
跟住又養三隻貓又cool牙，但又話自己有哮喘

第二個家庭個老豆重勁
下下話資源分配，冇錢俾個女去北京
如果真係冇錢，就唔應該生兩個
第二胎係仔好明係想生仔先追既
個仔重話家姐有得學，自己就冇
冇能力就唔應該生，窮人生仔正仆街

推

屳家剷啦死蝗蟲

新移民好野 養3隻貓又學琴 學小提琴 兩條廢老又唔洗做 個個月都不勞而獲 基層？睇過 邊撚度基層呀 屌你老母

咁撚痴線既野反而冇乜人屌 香港人既大愛精神好偉大

冇計，綜援審批得嚴謹，班左膠又會話社署無良。

香港人

香港真係多窮撚

人心不足蛇吞象

屌佢老母學樂器同養寵物根本唔係必須品

最撚衰最係班扑街社工。